人民日報—香港同胞的生存權利是十三億中國人民賦予的，沒有資格批評內地

老衲-的生存權利是連登仔賦予的，沒有資格批評連登仔

Source ?

唔係十四億咩